點解富奸筆下既角色全部都咁有魅力？

除咗路人 冇幾個唔係有住鮮明性格同魅力
以前我以為火影世界第一
依家先知原來獵人先係

點解我咁遲先睇獵人（就黎睇完螞蟻篇）

同意，巴打識貨

暫時睇落 獵人節奏明快 完全唔拖沓 每一集都好精彩
唔似火影

好好享受追既過程
等佢出新仲慘過食屎

出一期要翻睇前十期先知講緊咩
唔深形象就奇啦

出一話要睇翻前十期先知講緊咩/伏筆

唔拖劇情
但係拖出稿

唔係wo，宜家唔掂

直家寫黑間大陸篇，係船上面，又多王子又多護衛又多黑幫，多到都唔知邊個打邊個

你太早睇喇⋯
有排等

前幾日睇完動畫 依家由頭追過漫畫

問題係你睇完都唔知佢幾時再復刊

唔認同，前半段火影同海賊王好睇過獵人
但由蟻王出世一刻就獵人好睇了，蟻篇真係好睇，蟻王最正
Btw都係比唔上鋼鍊

長篇一定係獵人最優勝

蟻王個期有條友玩7色箭
以為可以睇哂佢全部箭既能力
點知轉個頭就死左

睇咗之前嗰啲未

鋼煉算吧啦 普通兒童向漫 名過其實

東巴世界第一

初頭諗條友係咪將會化成好撚勁嘅蟻

蟻王吸收咗佢
佢係第一個被食既念能力者
蟻王一出世就話記得係蟻后肚入面食果種味道

變肉球

主角除咗紅眼仔其餘嗰三件我都好唔鍾意

主角4個黎講紅眼仔真係最有魅力

第二個我會揀基仔
佢學識用電之後 每次用念都好期待佢會點出招

獵人節奏明快???
蟻篇拖到仆街啊

唔拖?
唔拖?
唔拖?

咪變左蟻王一部份 你留意下個樣

相信十年後都可以講同一番說話

我地一話一話睇係咁 你試下一氣呵成
應該會有唔同感覺

富奸每個篇章啲風格都唔同

蟻篇連載時都俾人屌拖
但十年後睇返就覺一啲拖嘅成份都冇

蟻篇出得慢，唔代表係拖

好精彩...
但係睇漫畫一集都唔知佢講緊乜

潛入嗰章一集講幾秒
冇追開好難明

係
之後動畫一次過睇晒，精彩到

直頭連新仔殺手-都巴 性格都好鮮明, 吸唔少fans

成年無睇，都仲記得有個卒仔叫巴比瑪恩納，唔知點解幾鐘意佢

龐姆呢個角色超正

佢好野在停左咁撚耐都接得返 又唔會比人感覺係鳩寫鳩畫
你睇佢上左船咁耐 都接得返
不過上船人物同字都好多 一話咁追完全唔知up 咩 睇到好辛苦

我鍾意leo但其實古仔同佢都好普通下
但咁寫係有原因，唔想太character driven搞到寫寫下寫到死局，
hunter主要都係冒險故仔，每篇有個新框架俾個主角去冒險，唔係好似火影果啲咁有個end goal, 跟住個主角或者個boss走
見老豆都係順便達成咁

你無經歷過蟻篇連載可以話非常可惜

獵人雖然好似一個故仔接一個故仔, 每個故仔都好唔同咁, 但又真係連得好完美, 咁樣令人覺得獵人個世界真係好豐富好精采
內容鬥智鬥力, 唔同角色都有空間比佢發揮, 唔會話無咁好打果啲就變晒垃圾咁
新果啲未睇, 想一次過睇, 條友仔幾時可以再連載呀

最強獵人（考生）殺手東巴

蟻篇都唔係叫拖
明明一早可以講撚完啦。
好多分支位都係多餘，畫撚咗同冇畫冇分別

行撚開啦火影先係世界第一

都係好掂，啲人完全唔識都可以寫得咁精彩

例如？

你啱

希索加同團長一戰

全職獵人 動畫第一季 超好睇
雖然畫質冇而家個啲咁靚 但個人認為好睇過第二季
無論配樂 定動畫公司自己加插既劇情都超高質
令故事更上一層樓

認同鳩硬
開勁多分支唔知做乜春 同唔畫真係無分別

我希望佢貪婪島可以畫多d卡

有生之年系列

你應該興幸咁遲睇

剩底個D 仲要唔好睇咁快tim...

古拿比加根本係成熟+善良版佐助
4個主角最鍾意基仔,成長得最多

睇完選舉篇當結局得架啦
千其唔好睇暗黑大陸篇

要睇埋團長同希索加打
大戰點可以唔睇
等左咁多年終於睇到

我後悔已經睇完hunter

係 嗰陣時等到幾撚痛苦

上左船後每出一話都要睇返前幾話 隔太耐乜都唔記得哂

翻睇左3-4次成套都覺得基路亞最有魅力
一次次打破宿命 由一開始只打廢過自己
到後期打蝴蝶佬個時既畫圓型撚到
仲要勁重情重義

最最最鐘意基仔
佢全個家族都好有魅力

有冇人覺得小滴好好j
把聲勁溫柔
爆衫果到正到

感覺上古拿比卡應該未上暗黑大陸就會死

火影最唔好睇係嘴遁

戶愚呂弟

每出一話就畀人屌到下一話

好記得舊燈一有人話蟻篇好就好似當左膠咁圍攻

我覺得富奸好為讀者著想
佢知佢一出新一話
讀者就要好麻煩咁睇返之前十幾廿話

所以佢宜家直頭唔出新一話

我係買單行本
好記得第19期嗰陣仲係中學雞
等20期等到u grad先有

用心良苦

舊版獵人先係顛峰

最記得古拿比加去見工 落雨個場景 之後背景鋼琴音樂
細個覺得好撚悶 大個越睇越中意

屌新版改撚到懶鳩熱血咁

以前未有鬼滅我會認同你
而家我建議你去睇鬼滅先再開post

下？
我睇鬼滅悶到瞓咗

hunter完咗先同火影比啦

hunter要拎火影套垃圾黎比 好打有限

啱啱睇緊呢度
點解團長次次開拖都咁好睇

黑暗大陸篇其實唔應該睇著
但佢有講紅眼仔手指第五個能力
好吸引